★鳩估 星期一跌幾多？

-2000

升500

升500俾我入7500，再跌2000點

大機率會升？

廢物美股唔跌停開市做乜鳩

0

保守估計升600

跌撚哂佢啦
反正最後都係跌

最小跌1000

個個都估跌一千，咪好易玩

Sing500

巴打識啲野

有老貓出post我就放心了。。。

先升2-300點引牛再大跌 正常都估到劇本係咁

升1500

咁我唔估1000，我估跌2000

你幾時見過恒指跌多過2000點？道指就有

一開波跌1千 點易玩法

呢個股票市場世界有裂口呢樣野

見美女跌1000，跟手做淡坐1000點，真係咁易？

講到好似有DELAY咁

點解要跌？

跌百幾引熊再千升

ready

跌番1千

跌1000

S & P 500 -300
恆指 -3000
道指-3000
cash is king

要cash到幾時??18000有無機會? 想一注長線投資3個月以上，唔玩波幅。

跌1000基本

老貓輸左好多？日日都出post

佢一日出太多post
好多都係講嚟講去三篤屁

回哂塘啦佢

大家係米唔知有adr 同黑期呢樣野。。。

Adr跌6百幾

黑期低水1000

仲升。。。。？

-3000

升到啪啪聲啊

btw，你買咗好多淡貨咩你老母hi

騰訊帶升

drop to zero

跌到萬五

跌到0

Lm

1200

開跌1500, 收跌300

跌1800點啦

估計會慢慢升返
尤其中午時段

又中

升你個頭
下午跌就真

why drop so many

x10000000

我怕就怕老貓

u only believe hk gov

hk gov is good

.

lm

靜啦屌

個post可以用幾多個星期？

又升500

直上26000

跌2000

直上30000

重上二幻五

先插 500，再升回小小，完場差唔多

一撚定大升

great drop

-10000

妹市

繼續跌1000